大家唔好再尋死！！！

有壓力嘅，搵朋友/教友/親人/社工/老師/同事/乜都好啦，千奇唔好鬱喺心裡面。

大家喺同一條船，每一位都好重要！

推